# night_api

> Projet libre (licence à définir) de gestion de personnage pour les JDRs. À vocation à devenir une boîte à outil pour meneur.
[Front](https://gitlab.com/PEGeoffroy/night)

Check connection with mongo-db.

```sh
npm install
npm run dev
```
